{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021581",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000157214&dispCatNo=100000100090004&t_page=카테고리관&t_click=패드_전체__상품상세&t_number=4",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤지스맨 룰429 시카 비타맨 토닝 패드180ml 60매"
    },
    "text": "ヘッジスマンルール429ブランドで販売されているマスクパックラインのパッド製品は、計180ml容量で提供され、60個のパッドで構成されています。 この製品の使用期限は製造日から36ヶ月で、開封後6ヶ月間使用できます。 使用方法は集中ケアが必要な部位に10~20分間パッドをのせた後、残ったエッセンスを肌に叩いて吸収させます。 この製品は洗顔後も使用でき、トナーの代わりにパッドの粗い面で肌を拭き取り、反対面で肌を整える用途にも使用できます。 また、鎮静が必要な部位に3~5分間乗せて肌を鎮静させるパックとしても活用できます。 構成成分には精製水、ナイアシンアミド、ビタミン木水、ブチレングライコールなどが含まれており、様々なエキスも含まれています。 この製品は1、2-ヘキサンジオールやグリセリンなどの成分を使用して肌にうるおいを与え、パンテノールやビタミン木エキスなどの成分は肌を落ち着かせます。 また、ニンジンエキス、ラズベリー水、ロースイートブルーベリーエキスなどの成分は、肌に栄養を供給して健康な肌状態を維持します。 最後に、カフェインやサリチルアシードなどの成分は肌を元気にし、香料が添加されて爽やかな使用感を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このマスクパックの容量はいくつですか？",
            "answer": "このマスクパックの容量は180mlです。"
        },
        {
            "question": "このマスクパックは何枚入っていますか？",
            "answer": "このマスクパックには60枚のパッドが入っています。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限はどのくらいですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "開封後、この製品は何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "開封後、この製品は6ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の使用方法は、集中ケアが必要な部位に10~20分間パッドをのせた後、残ったエッセンスを肌に叩いて吸収させることです。"
        },
        {
            "question": "この製品は洗顔後に使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は洗顔後に使用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はトナーの代わりに使えますか？",
            "answer": "はい、この製品はトナーの代わりに使うこともできます。パッドの粗い面で肌を拭き取り、反対面で肌を整える用途にも使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品は鎮静パックとしても使えますか？",
            "answer": "はい、この製品は鎮静が必要な部位に3~5分間乗せて肌を鎮静させるパックとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれる構成成分は何ですか？",
            "answer": "この製品には精製水、ナイアシンアミド、ビタミン木水、ブチレングライコールなどの構成成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌にどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品は1、2-ヘキサンジオールやグリセリンなどの成分を使用して肌にうるおいを与え、パンテノールやビタミン木エキスなどの成分は肌を落ち着かせます。また、ニンジンエキス、ラズベリー水、ロースイートブルーベリーエキスなどの成分は、肌に栄養を供給して健康な肌状態を維持します。最後に、カフェインやサリチルアシードなどの成分は肌を元気にし、香料が添加されて爽やかな使用感を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 526
    }
}